你而家係咪掛住佢？

諗返你地以前去過嘅地方？
做過嘅嘢？
傾過嘅計？
許過嘅承諾？

但係
你日日夜夜諗住佢
佢唔通就會回心轉意咩？

醒未？

咁你醒未啊

你唔好傻啦

你喺度又喊又盛 扮到成個悲劇主角咁
佢係度風流快活咋 有新仔啦
你？照下鏡未？

未呀 屌你老母

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

快啲醒啦你

屌撚醒你呀

話咁易？

無lur 無搵佢 純粹掛住佢

需時 不過應該好漫長

係
但係有乜撚嘢用？

呀！！！

我立即屌佢老母呀

無用 但個心情係咁就咁架啦
點一時三刻轉啫

啱呀 屌爆佢！！
唔好再掛住人！

識個新 好似會快啲

幾個月喇

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

點識呀
有咁易就唔洗A

食屎狗！

咁你呢

深刻 愛 就自然難忘架啦

你岩

描畫 彼此心動景緻 風箏會旋轉
飄往同偕牽手的那年

55

屌你老味！

收撚皮啦
睇你唔順眼好撚耐

深刻呀
屌你

你就爽 又有仔

555

深咪深囉 唔好屌得唔得啊清

你幾撚時死呀？？

得
我認我犯賤
成日諗住人

辛苦自己
我都好掛

係時候斬纜啦！！

係

明白
所以我都move on左

你放低到同我講
我未做到
加油

Katy真係好撚正呀
點解仲唔去溝呀
等乜？？？

Btw我想問你18考成點
讀緊乜

點樣呀？

收皮啦精算狗

唔自爆 讀到想讀嘅科

咁好
人生贏家

又話完全封鎖

掛住你

wow
real難聽過粗口

Block返